# По сравнению со стандартными рекомендациями изменено:

```bash
wal_buffers = -1 # По умолчанию все равно упрется в максимум 16МБ
default_statistics_target=1000 # по умолчанию 100. Должно улучшить статистику планировщика
max_wal_size = 8GB # Вместо 4. Храним больший WAL для репликаци
min_wal_size = 4GB # Вместо 2. Храним больший WAL для репликаци
```